以毒攻毒，印啲刁主席大頭照保平安有冇用

等啲癲警犬想落毒手嗰下都疾一疾

不專重中國領導人

哂鳩氣啦
雨革個時擺埋條撚樣拎黃遮 咪一樣係清場

咪撚做呢D白痴野
我寧願你拎個十字架好過

打著紅旗反紅旗